點香港咁少人買皇冠做私家車

其實真正嘅皇冠唔指得的士，仲有好多靚車

仲好舒服添
但一嚟貴，二嚟無行貨，三嚟無乜人識

主要因為無行貨

不過如果入行貨即係打自己凌志

十二代有行貨

冇人買

上網睇Toyota 皇冠主打日本市場，日本本土

12年車5歲幾仲要三十幾萬
點買呀 加多幾萬有全新c250啦

12代係咪即係十幾廿年前出果隻

12代

其實可唔可以買架紅跑當私家車揸

大把人買水貨返嚟香港

Athlete 好撚靚

日本本土買就抵
香港俾埋稅可以出架歐洲車

Comfort 除外

有架hybrid

粉紅色Athlete J死人

我寧願買mark x 350 起碼個樣sporty d

其實好型, 係咪一定要配銀鈴

我老豆揸緊部陳年皇冠

好小 加埋都唔知過唔過百 (今代)

低幾班

個車頭

屋企樓下以前有架 當私家車用

可以入gas